每人10個蘋果account

對於好多人講$3真係跌都跌咗

如果有心幫蘋果不如整多幾個account課金？每人十個係基本！整多幾個藍尸fb ac, email都已經夠做

我諗緊會員人數越多應該會增加廣告商落廣告機會，嘩！蘋果有300萬會員喎！落個廣告有300萬人睇到！好抵！

好多人話點解唔眾籌，好似立場咁比人任課
我覺得蘋果咁大間報社佢都唔想比人知唔掂，唔掂既話都冇人係到落廣告啦

當然比錢方法蘋果都要再諗諗

所以！！！
每人10個Ac！30蚊唔係比唔到掛？

我無野講

我要見律師

g持

我無野講到上熱門

我無嘢好講

支持
全城助養蘋果

等佢開無限額啦

幫手推
-------------------------
香港母親？做老母做到你咁！

致失落 無力的戰友

我冇野講